我正式宣布 波台淨系唔容納藍波同e波 其餘都得

吹牙，禾淨系針對玩具😳

仲有賭波

ho ball

賭波刀吾得

倒波

e波多人睇過nba